Batman作者本人出post支持香港手足

Marvel不了，
DC我可以！

奶共disney

The future is young

好嘢無人推嘅…

pish jeng

大家一齊撐DC

快d傳到大陸仔到

米老鼠奶共，不了

迪士尼食屎啦 咁有錢都奶

推

不嬲dc都係head住marvel
係mcu先贏咗dc (只怪dc當年不思進取)
細個個個識Batman Superman 邊個識Ironman
Nolan嘅Batman 完全吊打成個mcu
係近十年mcu做得好(應該話dc差)先看似好好
South Park 講得好，mcu奶共

dc世界第一

see DC=real man

AcDc

Push

唔知係咪batman既影響
當年阿Christian Bale拍完batman之後
再拍果套金陵十三釵 做d維權野比公安打

事實電影一定多人睇過漫畫動畫
整段宣傳片D人見到好似好正又會去睇下
ironman第一集出之前香港邊有人討論marvel

本書畫靚但劇情一舊屎咁

當年19才子仲喺光明頂抽水話Batman was beaten by bad Chinese man

第一集出嗰陣我以為美國山寨版幪面超人